其實玩到咁大 如果拜登輸某國會唔會派人謀殺侵？

如果侵繼續玩落去 食草食多四年分分鐘亡黨

利申 支持拜登
倒咁多錢去滲透western media social media 同 democrats
一定贏啦 我侵必輸
拜登必勝

你咪試下

Trump講到明唔會俾民主左派奪得國家

即是佢會用盡任何方法連任，

如果嚟緊佢民調有異動

侵死彭斯上，死得更慘

借個位